{
    "Today#!1": "今天",
    "Tomorrow#!2": "明天",
    "Sunday#!3": "星期日",
    "Monday#!4": "星期一",
    "Tuesday#!5": "星期二",
    "Wednesday#!6": "星期三",
    "Thursday#!7": "星期四",
    "Friday#!8": "星期五",
    "Saturday#!9": "星期六",
    "%W, %M.%D#!10": "%M月%D日 %W",
    "Add a to-do#!11": "添加待办事项",
    "Yesterday#!12": "昨天",
    "3 days ago#!13": "前天",
    "This %W#!14": "本%W",
    "Last %W#!15": "上%W",
    "Sunday#!16": "周日",
    "Monday#!17": "周一",
    "Tuesday#!18": "周二",
    "Wednesday#!19": "周三",
    "Thursday#!20": "周四",
    "Friday#!21": "周五",
    "Saturday#!22": "周六",
    "%D days ago#!23": "%D天前",
    "Long ago#!24": "很久以前",
    "TO-DO#!25": "待办事项",
    "DONE#!26": "已办事项",
    "Previous#!27": "上一页",
    "Next#!28": "下一页",
    "Upgrade to %V#!29": "更新 %V",
    "Downloading %R#!30": "下载中 %R",
    "Pausing %R#!31": "暂停中 %R",
    "Relaunch and upgrade#!32": "重启以更新",
    "%T today#!33": "今天 %T",
    "Before#!34": "过去"
  }
